【有片】俄羅斯女子CS:GO電競隊輸一場除一件衫，俄妹輸剩條底褲

有冇人知呢個係咩賽事黎 ？

等無格版

幾分幾秒？

係連底褲都除埋喎

無意中發現
已經係一年前既賽事
竟然冇人講

野球拳

搵到full game，不過都係有格

屌
個個青靚白淨又大隻
痴線架

被佢地個pat咁磨法實零秒出精

d女好樣衰下

痴線架, 啲仔Pink lin架

無格版呢

紋身妹完全係戰鬥格（床上面）

留名

屌你老母又手遮又打格
除黎有咩意思

唔知今年有冇，想現場睇

應該輸多場畀班仔屌，反正都係大隻仔，無蝕底

個收音乜撚野事, 嘈到唔想開聲

2:15

求冇格版

啲俄佬表情好好笑

俄仔打機都咁大隻

Cyka blyat idi nahui

全部MODEL 黎
唔係職業 選手

無可能俄妹有格仔嫁

電競隊？ 我啊婆都好眼界過佢

觀眾都冇唔係幾信係真比賽黎

呢啲咪健康比賽囉
大家不論輸贏, 打完都黎返場賽後友好深入交流
好過搞啲咩奧運電莖啦
強烈要求果啲MK妹同台妹參加呢啲比賽

我仲奇怪緊點解啲pro嘅game sense咁差

好多汁好juicy呀.... D俄仔MORE

between 我好認真咁睇佢哋打cs多過睇啲女除衫 我係咪有fail咗gay test

( Show Blocked User - XDXDXDXDXD )

以為自己好撚好笑

睇咗十幾秒就知唔係專業選手
散彈射條友背脊射幾槍都唔中
被人射個條友重要唔知有人射佢
明顯係請靚仔靚女去做show

對面條友睇到咁

( Show Blocked User - XDXDXDXDXD )

3:46 睇到lin

有格屌

似做戲

條友癲癲地。。。

你班友睇仔既

Cls 男女身材都好好

有nude-bra嘅

lm

明明除左

呢D先係真電競

好多人唔識俄文 但係打cs一定會學識呢幾個字

Shat up ediot

明顯跟足劇本抄新聞

有波睇理得你係咪假新聞

邊到可以參加

電競交流 輸左 除淨底褲就岩

Putanginamo

Sugar black好似係咁讀

最左條女啲紋身多到呢

point 呢？ where is point?

THOT

啲女打晒格, 有乜好睇

條底褲係我自己話要除既

你知唔知我講緊乜

求seed

仲當係俄仔咸片既片頭

韓國電影黎

男子組做乜唔着底褲先呀
方便扯旗嘛

啲仔勁正

D仔好大隻，高質過d女

打機學俄文真係好有用

你打韓國電影四隻字
都唔打埋個名出黎

求名

超大隻 唔會有潺仔

老千2

有外國唔記得咩國家
沙灘搞PARTY 三唔識七個個都唔著衫啦 唔係性派對 普通PARTY

終於知電莖椅後面果兩個窿係用黎做咩

好正

x2 seed 呢

根本唔係啲女玩緊

申世景

水龍敬？

Cyka Blyat